又一次證明香港球迷幾垃圾

鏝入場睇波 21分鐘成班坐哂係到睇
完全無諗住唱do you hear the people sing
kid child唔撚駛講啦 奶開共
完美演繹港豬

講就聲大大
唱就得一小撮人唱
共他人唔係香港人?

好多入場都離地 話咩足球唔應該講咩政治
都on9

波台狗 assemble
笑撚到

有啲人話唔識唱首歌
屌奶星 你有手機都識上網搵歌詞搵歌啦
港豬特別多藉口
媽呀 好柒呀

英文廢都上youtube搵首歌播呀

出面大聲過入面

咪臭係
上網搵歌播都好過on99坐係到睇波啦
要睇鏝踢波買now睇英超算9數啦
而家咩時勢呀

可能唔識唱
唱今天我可能會多d人唱

屌你老母 唔撚識上網搵呀?
你係天生識做好多野呀?
天生識鏝隊閪波呀?
對手廢嫁?

屌你老母啦咁多嗲

你有冇唱

收撚皮啦挫敗狗

又係果句 你有無入場唱咁?
如果場波係阿狗踢我入去舉埋banner添呀
我發夢果陣係咪又要開live直播呀傻鳩

你有無入場唱咁?

屌。今日不合作運動都係咁俾人打啦，你估700萬人都返送中咩。如果你覺得坐你隔離既就係同路人就太天真啦。

傑志班撚樣好仆街 打鼓鬥大聲

66分鐘唱一次，90分鐘完場雞一吹就唱多次

kid child班奶共就算鳩數啦

我屌你老母呀，傑志個邊咁撚大聲你聾撚咗?
定係你縮係屋企睇cctvb比人mute走咗

kid child咁撚落力打大鼓咩居心就係人都知啦
何君堯都多得kid child先咁順利多人識咋
助選果次係就係衰左
不過助選已經仆街啦
同呢啲人做朋友